成日話極權打壓藝術，點解大陸仲有咁多INDIE BAND生存緊

佢哋年年出好多電影，你係唔係覺得佢哋有創作自由

極權打壓藝術=公開度有幾多、政府有冇推廣、社會對果樣藝術係咪正面、有冇限制發展內容， 另外言論自由

indie band=有追求民主，有追求極權

大陸indie band做到 係因為地平資源平

你叫佢地唱首 要民主自由

佢地第日消失